武肺會唔會令西方社會改變到要戴口罩意識

而家受感染人數開始增加,
平時無戴口罩意識, 有d立法禁戴口罩,
而家一爆會唔會令成個西方改變到